我只係習慣同你一齊 唔想再識第二個人

咁樣可唔可以叫做懶惰

唔係點會咁多人結婚

但識人其實唔難 認識先攰

屌你老母中撚到，好彩我唔習慣左一年

十幾歲廿歲果時仲可以周圍識人
出嚟做嘢無幾年就摺過毒撚

U Grad之後個人anti social都無咩機會再識人